20200125 16:30柒婆記者會直播討論

又遲到？

icable

講完廢話未

屌鬼唔知要提升

提升防疫級別至緊急

唔冼睇,激到香港人扎扎跳佢就暗自開心

設立四個19小組

即係話,要做撚死你班醫護

連睇都廢鳩事

唔想睇 重點都係封唔封關

D 19 小組有9用咩,搵埋班廢柴去睇

設立一個19專家小組

文字內容，有無封關

冇

延長停武漢航班 高鐵
礦大個19申報

電子申報

致前線醫護：救人必先自救

離境都要chevk體溫

獨立先係唯一出路

更新旅遊建議

我屌你洗撚你建議

等睇唔係武漢黎既肺炎病人

其實無咩好討論，廢話一堆，無樣實事

屌你唔撚睇啦 文字直播都費事
總之廢啦